《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區 (6)

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel

導演 :羅拔洛迪格斯
演員 :基斯杜化華茲 , 珍妮花康納莉 , 馬許沙拉艾利 , 羅莎沙拉撒
片長 :2小時2分
級別 :IIA 級
語言 :英語 (中文字幕)
上映 : 5.2.2019 (公映)

IMDB:
故事簡介
幾個世紀後的未來世界裡，合成人艾莉達 (Alita) 躺在Iron City廢鐵區中不省人事，幸得心地善良的機械醫師伊度，將她帶回工作室修理。艾莉達醒來時發現記憶全失，對身處世界一無所知，但一切簇新生活令她充滿好奇，到處探索。伊度極力隱藏艾莉達的神秘過去，而她好友曉高卻試圖勾起她失落記憶，兩人更漸生情愫；同時各方惡勢力逐漸叩上門，危及艾莉達至親，從而啟動她潛藏的逆天戰鬥力！為了解破身世之謎，艾莉達獨力踏上征途，對抗這個黑暗腐朽的世界！

一日一post大家都癲左

繼續刷

續集續集續集

推呀

推到續集出

留名

推多100個post就會有

以而家咁多癡線佬一日一個都得喎

而家推得快過以前10倍愈黎愈多人同我爭老婆

留名迎續集+avatar

push

承你貴言

新post點可以無呢張

有得買alita把刀

新po lm
各位唔好同我爭女

坐定定等出貨。

正喎
Where

樓主終於成功開到一個post

淘寶有，750人仔好似係，合金版更貴

臨訓前一推 早抖

鋼刀真心好J
不過500usd真係唔平
樹脂就100usd但係無鋼刀咁有feel

即係未confirm

都係得個吹字

Nplm

尋日美票房980k

Rosa劇照大放送

貓貓pose

差少少1m

新po留名，推到出續集

痴線最尾一張點忍好想錫落去

Btw新post留明

算好喇星期一得6字頭咋

有人吹都係好事嚟嘅
起碼都認為佢會有續集而唔係睇死佢冇
證明fans嘅期待係有人睇到

推

無錯
口碑+期待度
希望造成影響力

冇錯，至少俾迪士尼知道呢套嘢係有人支持
有時啲嘢吹吹下就有架喇

就好似edge of tomorrow咁
要靠口碑，唔可以令alita變成第二個warcraft

早晨

輕輕一推

Alitabb

好少可有戲可以推到6 個post

好快有第7個第8個

你班痴線佬有排推架啦
推到出碟之後又推到拎HT

好事嚟嘅，都認得曬依個post啲人

今日貓眼預測票房又升返去8.9億人仔
加油呀希望今日上8.2億

加油啊老婆仔

買碟收藏再itunes買埋隨時loop

唉屌心郁郁想買埋把刀
好想喺屋企劃個位擺晒Alita嘅嘢

推到出續集為左

無續集簡直係人生遺憾

我打算每當James or Robert更新twitter嗰陣
都留言提佢地係有人等緊Alita嘅續集

乜原來是新po

我驚入唔到境

點可以凈係得你一個留言，我又留埋一份，愈多人留言證明口碑愈好

我都係

好
想俾佢地知道有班fans期待緊
我唔想Alita bb無聲無息地消失

佢唔鐘意嘅我可以幫你保管

大發慈悲幫你keep住

冇位擺我就晚晚攬住瞓, 可能會夢見Alita bb

攬住把刀瞓，依度果然多痴線佬

不過pre order 係咪完左

應該有吧

唔係啵就咁BUY NOW就得, 18號就出貨
不過寄香港要53 USD運費計計數先再決定

我啲女仔朋友俾我拉完入場都話好睇
外國都好多女fans架

alita又唔係太驚到時無現貨
你估avengers咩

都算正常

你睇大部份外國啲YouTuber 女仔都讚就知咩事啦

正常吧
外觀性格魅力太大

真係好想識返個女同好

身邊啲女仔friends全部睇都唔睇，仲話我做咩變到咁毒

完全估到......

太多膚淺的人

連平時啲毒撚fds都話我痴左線，因為佢地唔會買figure同啲電影設定集

簡單講我變左異類

唔好同佢地講係漫畫改篇
就係話打鬥好爽好刺激, 條感情線好慘咁就夠吸引女仔

我點會講，佢地望到個名同海報就話毒撚野

講起外觀性格魅力, 我啱好就睇咗呢段片

入面又係講呢套戲嘅重點就係角色塑造得好好
令大家都愛上Alita
講CG講特技其實好普遍, 但可能令你愛上個角色就係另一回事

同我讀書年代一樣。。。。
喺香港要識真同好真係只有上網識
不過女就難好多，會比人當狗公so9sad

竟然
反而我啲朋友完全唔知係咩嚟, 就知道主角係全CG
結果就俾我引咗入場

重點：有啲人買復仇者hot toys就正常；我買alita hot toys 就比人話毒撚，唒錢，抵我無女

唔好介意我咁講, 你班朋友都幾mean
作為毒撚佢地都應該清楚明白買到自己心頭好係幾重要

膚淺到只識講高達海賊王。

就等於玩高達正常玩戰隊機械人就毒撚一樣道理

可能我變得太快，我本來真係杜絕日本野

你同佢地講占士金馬倫拍毒撚嘢你執到啦

毒撚邊會睇套戲邊個導演，佢地只睇個標題係咪寫住fate,高達

咁佢地先係毒到出汁

其實英雄大戰影視日本仔已經玩咗幾十年，marvel DC都只是後來人

人地有荷里活

第一次讚Aussie識貨
由鬼佬生番進化為alita兵仔

你睇下avg之前有超級英雄大混戰？？

唔明你講咩
我只係想講人地marvel dc有荷里活
咪遲來先上岸囉

應該話呢個必賺錢方法日本仔比佢地有先見之名

識有啲人課fgo課左7單500蚊抽野，買figure好過啦，加多1500夠買prime1

哦

有支持續集簽名活動
大家幫手

希望其他地方再入多少少
中國嗰邊mojo已經計咗7.6億人仔
所以大陸就算9億收工最盡都係入多22m USD

拜託要掂到4字頭呀

同埋大陸會上到4月21號
咁都cap唔到9 億

我女友咩都唔知同我睇都話好睇

已簽

咁我要上去睇多次3D IMAX

人設成功，令可以同觀眾有如一齊成長同歷險，性格完美，容易代入

嘩屌曬冷喎
咁就真係睇CM喺內地表現如何
正如入面有個留言講CM之後已經係endgame
中間冇咩大片上, 吸水就靠中間段時間仔

睇黎海外仲有啲水位
再一次證明美國鬼唔識貨

Box office mojo 好多foreign 去到2月尾未update

支持

咁熱潮過左就梗既
但起碼可以蟻lan式上9億

大陸真係信唔過
禁住黎搶

但係上面海外個總數已經up到3月3號
只係細數未更新咋

都係嗰句啦, 有場上就有多個機會有人入場
而且係片方決定延長, 起碼算有啲行動而唔係直接放棄

羨慕死人

唔係信唔過，因為係擺明禁住搶
但點都好過同流浪地球同期上
到時直頭改票房，Alita會食得屎
總之而家無愛國片搞亂票房就ok

啱啱check. 得352，目標400仲好遠....

其實上次睇美國嗰邊嘅FANS計數
海外地方係俾30%左右, 雖然大陸係仆街俾得22%
但佢嘅票房係其他30%嘅10倍
初初我都唔明點解占士會睇重中國市場
明明食水咁深都親身去埋宣傳 依家我明喇

都係果句
寧願佢dum大舊錢係美國鋪天蓋地咁宣傳
亞洲市場其實見到佢個名+日漫題材，都踏入左戲院半步

好多仲係2月既數，唔知係未報數定點，好好都仲係首同既數

不簽不是人

好多時係直接update 個大數先，細數慢執

咁今次美國衰宣傳呢樣嘢就梗架喇
但大陸嗰種銀彈攻勢真係唔到你唔服
如果真係有下次, 我當然都想佢著重返當地宣傳
始終講到尾, 美國本土票房先係分得最多

可能要遲少少先更新

加埋晒啲細數唔係大數嚟架, 差38m, 睇大數先係最新

大陸仲有一個月上映
分分鐘真係上400m不是夢

仲有Alita 創造咗一個好成功好有潛力發展既角式，同續集有左今集既基礎同成本可以攤分而低左，就算輸少少都可以再博，停左就真係輸錢

日本仔

韓國都有

[url]
[/url]

所以希望佢地寧願控制下集成本都唔好浪費咗個角色
依家有一堆Fans係到, 有續集一定撐場
日後出碟或者Netflix有得睇之類, 又吸到班冇入場睇第一集嘅人

最緊要係個角色真係夠吸引
唔單只係鐘意套戲, 仲愛上埋Alita, 自然就肯抖水乜都買

銃夢係大陸上映果排 有大陸仔問
套戲係咪金馬 執導
有批人知道佢只係 attach 個名 唔係導演即刻屌晒鬼咁話罷睇
James 應該都清楚呢一點 先開行turbo 去宣傳
加上套戲主打CG 有人會唔buy
但同時亦因為美國本土少宣傳
所以我覺得 actual宣傳費粒數
可能比想像中少

出碟一定大撈一票

呢D癡那線人采佢有味

認同
宣傳搞返好啲就有機會之後賺返第一集嘅錢甚至更多
放棄就淨蝕

到時睇avatar 2,3集咪又唔齊齊做水魚

唔？？？

叫佢地畫同人h漫分分鐘仲扯到高收視
唉

係*
typo

分分鐘giga已經拍咗..........

仲有可能拎去改電視/劇場動畫

平時真係齋陪個朋友行下信和睇玩具，E
家佢係㩒住叫我諗清楚先好買。

下個post應該highlight

科水支持

日本的話我有保留

呢樣要睇第時迪士尼識唔識諗
儲落一班fans 下集實會有新觀眾加入 票房比上集更高

上左神台供奉

日本好撚廢
而家仲係6M
分分鐘香港仲多過佢

周邊都賺到佢笑啦

屌你真係裝注香畀佢

6m係去到上星期日個數

想要個飲品罐

頭兩週之後就無乜，所以日本差唔多到頂
Btw無入場睇既架仔同美國佬唔識貨

你啱，但係香港24號都5M
日本會唔會太水皮

偏偏就係美國導演+日本原作者

成件事錯哂

聽日3月8
大家要支持啦

一定要啦

英文版有興趣，遅啲買番套先

報下票房先 至下午一點鐘到
面對新動畫同 M巾嘅夾擊
大慨分到一成票房
票房總額 8.1 b
深信動畫片會步龍記後塵 後續力逐漸減弱
淨低只睇M巾如何 倘若反應同香港台灣兩地差唔多的話 相信Alita 9億票房嘅日子指日可待

咩係零點場
淨係諗到physics個個

原來即係首映個晚

都兩個禮拜。。。比新戲夾擊都係時後

可能未發力

其實係12點後嘅場
佢地8號上, 咁就8號凌晨就有

唔會發到力
只係希望可以慢慢碌上10m

大陸仲有冇imax?

樂觀一點

今日仲有, 我純粹睇北京同上海
不過聽日全部轉晒CM, Alita得返普通版3D

已簽，share埋
做到幾多得幾多

個個架仔轉哂睇叮噹喇樂觀

呢啲平日時間，係greenbook同飛翔埼玉多人睇
不過哆啦a夢星期六日條數賺到夠填返平日

一家大細唔睇叮噹睇咩

都係既，要讓路了

好正常, 而且喺大陸算係逃過一劫喇
撞流浪就唔洗多講CM本身係Marvel必定有死忠
是旦俾一套夾住的話啲人唔會俾機會Alita呢啲新戲

係，同埋香港新年上都啱啱好
對手全部港產賀歲片
睇cg人都唔睇黃祖男啦下話

CM死忠係有 但我今次好好奇大陸反應係點
睇下係咪只要係掛住MCU 個名就咩狗屎垃圾都食
我朋友尋晚睇左隊長 佢話有時間先去睇 關聯唔大
如果大陸佬唔buy 可能好快會有反效果

睇下係咪只要係掛住MCU 個名就咩狗屎垃圾都食

係

係, 今年又套套賀歲都垃圾(其實呢幾年都係)
而且剛剛好得Alita一套大片, 真係fit晒

正如我上個post都有講
近年Marvel嘅獨立電影(雷神3, 蟻俠2, 蜘蛛仔同黑豹)
喺大陸成績冇咩特別, 黑豹仲要收得6.6億
4套入面得蟻俠2係有8字頭

搞到我都好想睇下CM喺大陸反應會點

真係失望
說左個鬼佬fd 去睇alita成兩個星期都未去睇
cm一上就衝去睇

算啦係冇興趣睇請佢都唔會入場睇

佢地係咁

女人主角上次WW大陸好似都係麻麻

Marvel 始終搞左10年
仲要下個月重頭戲endgame

睇返貓眼就收6.1億
以DC嚟講冇咩特別好/差, BVS同JL都係6字頭
係得Aquaman爆出, 收20億

美土ok 又無事
200-300m 走唔甩
唔使靠大陸

When it does, the legendary filmmakers behind it already have a plan for how it is going to go. The outline for a trilogy seems to already exist. In fact, it would seem that James Cameron actually sent up to 600 pages of script regarding “Alita: Battle Angel 2” to Robert Rodriguez. This shows just how committed the filmmaker is to this particular property.

金馬倫已經交續集既劇本俾robert , 希望2022年有得睇

hope it true.

2022有既話
我要刷10次

New news or old news?
佢最近先講？

有人要睇龍珠10次

新聞就今日出
未仔細睇幾時採訪

How far along is this document detailing Alita: Battle Angel 2? Rodriguez says Cameron promised he wouldn’t send “all the 1,000 pages of notes” and would only send 600 pages. Rodriguez assumed Cameron was joking until 600 pages of script notes really did arrive in the mail.
兩日前既新聞
James話唔會寄1000頁，最多600, Robert 以為James 吹水，直到600頁既劇本真係寄到黎

頭先既新聞就話would seem that ...actually sent up to 600 pages
算係再次確認金馬倫真係俾續集既劇本robert 加工

真係出續集我要叫罰叔罰班critics 咁樣睇戲

呢排吹啲風都開始正面
同啱啱上果陣差天共地
班負評友文又寫完錢又收埋
Wont care anymore

避避CA 風頭
仲有endgame 同其他迪士尼戲鱔稿未寫

搵到篇06/02嘅都係咁講, 以我理解1000頁係3集嘅notes嚟
交俾Robert嗰600係一早俾咗, 亦應該係包含埋第2集嘅故事

Rodriguez admitted that Nova was tough to cast, as his presence is "really for the setup of a sequel". Wanting to make sure the small, non-speaking role was filled with someone they would want to work with on the theoretical Alita: Battle Angel 2, they eventually cast Edward Norton in the role. Another character, Clive Lee, was in the original script but was cut. "I figured we should save him for a sequel," said the director.

There is definitely no shortage of plans for a follow-up. Rodriguez said that Cameron told him he wouldn't send "all the 1,000 pages of notes". "I’ll send you like 600," Rodriguez quoted, thinking that Cameron was joking before 600 pages of notes on the Alita script arrived in the post.

另外呢到入面有片都係講緊同一件事

要有第二集呀屌

望係咁望啦, 佢地準備好晒個機會率又好似高一啲
好想睇Edward Norton做Nova呀屌

跟本plan好哂
YouTube 有啲所謂評論又係到亂吹
話比套戲fake左原來仲有第二集
屌作為影評人唔做功課就出聲

其實可能一切都係 James o既marketing
戲就一定拍 但對外就話睇票房數

可能，
成日好多票房差不多打和的都拍到續集

咁的確對外咁講係最好嘅
一嚟俾個位自己走盞
二嚟套戲擺明未完, 佢又唔話你知有第二集
仲唔急死你班Fans拉人入場/嘈住問幾時有續集咩

會唔會係咁呀

萬一迪士尼唔開水喉咪柒左

出第2集日日放工睇imax有冇得諗

排到13/3 要刷就把握最後機會

睇幾次都覺得戇㞗

美國佬比侵侵搞到好低能

美國人鍾意練dragon 啊嘛

我覺得美國人本身就戇㞗

套野幾好架
而且男主冇左隻腳真係好特別吓。

一二好睇好多
三劇情太悶

咁真係唔差既套戲，我覺得唔可以因為Alita唔收得就blame落其他戲度

唔關啲戲事，係觀眾同影評狗嘅問題

exactly，美國多垃圾唔係今日先知下話

因為影評收錢hard sell夾硬推高個分，而家觀眾又特登推番低個分alita比影評圍攻觀眾又比高番觀眾個分

Btw cm連左膠媒體都話麻麻

觀眾眼睛係雪亮，alita係評論網觀眾爆谷分一直上升趨勢
btw 頭先又望下hkmovie，cm又跌多0.1分

CM係咪真係咁唔掂？等我星期六睇睇先

暫時睇d人話係marvel咁多套入面最沉悶既一套

artbook終於到，聽晚收工去拎先

目前依度邊個人睇左？
可以分享下觀後感？

冇左個水印就型

買好飛聽日三刷
然後有買一送一，阿媽二刷

BB又型又可愛

係我bb

似曾相識嘅情節，決定買周邊再支持

買啦買啦

買一送一？ 邊到黎

邊位呀你，唔好亂嗌人做bb

你邊位呀
無啦啦叫我bb做bb

mcl會員啲券，但限平日用
本來想拉啲day off fd睇，點知冇人肯睇

套戲唔收得
最怪就係怪占士佢地無出盡力係美國宣傳
第二怪就係怪口碑都出哂黎但美國佬都係唔識貨

第三班左膠影評人為左打擊套戲無所不用其極，然後捧大廠出品政治政確電影

但都有可能多啲美國宣傳嘅結果係蝕得更多
因為影評打手未上畫已經寫衰晒

踏入八點 痴線佬上晒水

占士今次真係自大過頭
阿凡達光環一早已經淡左好多
唔應該唒時間去日本宣傳

求Alita deepfake

返工時唔得閒上水

可能製作成本高，要用少d宣傳費

我的今日剛到手

至少佢賭贏左中國票房，雖然食水係深 但中國人口多，起碼贏到唔少觀眾口碑

包得咁好嘅
我嗰本求其得d波波紙放喺底

好人好者做咩要買最後角落頭位

最奇怪響YouTube好似冇見過宣傳片

係 班痴線佬係咁叫我老婆做bb

仲未有，成個月啦

Book Depository買，2層瓦通紙

仲有上畫時間跳出又跳入咁

又吊到一個痴線佬，我知我老婆仔好正，但你地咁樣好騷擾佢囉

所以話巴打話佢宣傳費可能都比想像中低

大家練好拳味

練好左打死你地班痴線佬 保護我BB

練好了尋晚Alita bb親自教我耍

咩版子出

好似有人講過呢d位係戲院自己買，唔係真係有人買。
但唔知點解咁做。

我都見MCL某個院長期係有4個位俾人買咗

最好係咁 有其他人係到會影響我耍拳既表現

大陸依家8.18億人仔，希望穩上8.2

我前幾日喺長沙環睇就係咁 我本身坐C排 之後見後面果排成粒鐘都無人坐 之後調咗去後面

拍片找數

戲院唔拍得片

實上到，可能有凸

緊係邀請埋佢一齊耍

努力上9億

300幾歲都J得落

以備不時之需，若果有位啲座椅爛咗，可以俾位人換去嗰度坐

Alita心境仲未成年架

唔係幾多歲問題
我bb係愛來欣賞唔係畀你哋J

又學到嘢

Alita come FUCK MY MERCYYYYYY

痴線架Rosa bb最尾錫咗我一啖好衰呀佢

好鬼正啊rosa b

fuck your mercy 好正

聽日睇完一定要喺戲院唱晒成首Swan Song

好想同Alita一齊對住Grewishka嗌

聽日買邊間呀？

旺角moko 最熱鬧

耍拳

係愛嘅表現

已經變左痴線佬集中營

無左alita bb唔知點生活

我好愛你架老婆豬

香港暫時見到上到幾多號？

13

大陸成功限時內攻破8.2億人仔

續集續集續集
大陸狗好野抵讚

去到4月21號 其實衝9億應該唔難

我覺得9億實得
聽日週末唔知會唔會多啲呢

應該頂盡2千萬人仔，聽日cm係大陸正式上映 會霸哂票房

大陸口碑唔錯，就算今日唔睇，啲支狗應該都會陸陸續續抽番時間出嚟睇

呢套戲搞到好多人痴左線

最好同我攻破10億人仔

呢個兩個星期都預咗會係CM霸晒
反而係希望CM靜返之後Alita延長嗰段時間可以上啲IMAX場
睇返3月尾都係得小飛象同啲大陸小品

女權隊長我見唔少人話麻麻，銃夢有望偷雞卦？

話唒都marvel野，啲人點都睇架啦，而且仲要係復聯4前一集，唔好睇都一堆人焗住睇

alita!!同我爆冷上10億

M巾隊長 上映爆硬場架啦
但noise 唔好嘅話應該會影響後續力 同埋翻刷次數

我係DC撚，我應該唔會入場，網上睇影評話其實連結復四只係一小段，可以話可有可無

我宣告
呢個post 8 點後改名做 癲狗集中營

冇錯，要睇嘅都應該買晒飛
但會因為套戲本身而影響再睇嘅意欲
加上依家都係得Alita同CM係同類型片
純粹想睇戲娛樂下嗰班都有機會繼續支持Alita

你啲周邊無佢咁多就暫時收番呢句先啦

駁唔到

買captain marvel hot toys 個fds依家後悔
佢今日睇左cm話瞓著左

不過講真佢仲未夠愛，個橙都冇met皮想苦親我Alita bb？

最有資格放bb上神台嘅人目前係prime1 o個位巴打

雖然cm本身無得罪我，但佢同alita有競爭市場就想佢影評麻麻
btw希望延長1個月可以對票房有幫助

可能佢想睇bb做呢個表情

（真係好可愛）

睇2次見到隻狗仔果幕既笑聲好正hee hee hee

你講呢句第一時間諗起alita第一次食橙

老佛爺係擺係個心入面尊敬

成千幾蚊買返嚟篤眼篤鼻
不過認真講睇嚟今次CM都幾差下

佢仲比多左100蚊買埋隻貓
係到同我講係為左隻貓先買

希望越大 失望越大
觀眾入場前個個抱住呢個心態

多一個月點都一定有幫助 希望有幾多吸幾多

MCU 係A3 之後吹噓到over 左啦
大佬滅霸已經叫勁 都未打就話最強英雄
黎緊入場睇姨媽 嘅朋友仔唔好expect 有銃夢咁嘅戰鬥場面 因為姨媽一拳一件 連滅霸都要叫聲師太

覺得中伏咪認咗佢兜乜鬼
Marvel HT應該唔止千五添啵

btw Brie Larson份人真人應該好難頂

D人正常問佢 佢答到起哂鋼咁
勁多負皮

1630，有隻貓就係豪華版，加多100

29歲人無29歲樣，mcu其他女演員個個都後生過佢十年咁

睇返隔離個討論post都係話CM太勁，完全唔刺激
同埋故事文戲多過打戲，可能因為咁所以巴打個朋友瞓著咗

咩料

陰功1730買返嚟淨係鐘意隻貓
每次見到隻HT又會諗起當日喺戲院瞓著咗

同Rosa BB無得比

有comment話應該請Rosa BB好過請佢

有巴打改左圖

其實我諗今次大多數人都估到文戲多過打戲，話唒都係過渡戲嚟，敵人唔可以太勁，套戲係求簡單介紹番Cm,淨係trailer見到啲敵人都無啲敵人風范

what the...

即刻讚佢個comment

Oh shit

好似話CM 一拳打爆部軍艦
屌我以為自己睇緊 Gundam

最不希望見到呢D...

Thanos 撻手指都比人圍打左幾次，cm吸下軸射就咁勁

可能佢會發脾氣唔攞貨
老實講cm個ht 都唔好睇，又唔型
點同我老婆比呀

Mary Sue唔需要character arc
成個故事圍住佢轉
睇下羅素兄弟end game點寫呢隻女版超人

其實敵人勁又唔驚，咪話CM打贏後更勁
我甚至見到有巴打話預告嗰段就係大戰嗰幕？
唔知佢講堅定流
但如果係真嘅就真係唔怪得之瞓著

諗諗下就覺得滅霸好慘，一下集要比cm打爆
其實我幾鍾意滅霸，最後要比自己最唔鍾意嘅英雄打爆

豪500俾佢好過俾多千2蚊嘅
外型就冇乜嘢嘅都係跟返套戲
但個表情好死板，可能都係跟返套戲
笠住個頭好睇啲

係時候將大家帶返去我Rosa bb度

鍾意睇Dr同Alita互動嘅一定要睇呢段片
兩個演員講點樣喺準備套戲嘅時候培養父女情
好溫馨咁一齊去睇formula 1但係Christoph唔俾咸美頓埋Rosa身

講返銃夢啦唔好係到講太多其他

話說
有無人覺得hugo個friend有啲似尼馬？？？

我覺得似辛尼

辛尼係髮型似
但唔知點解一見到佢就覺得好似尼馬
雖然佢無咁串

訓前推一推

各位早d訓 抖足精神聽日入場陪Alita打拳

希望聽日有精神打拳

準備訓教，alita守護住我平安度過今晚

唔怪得頭先我ｂｂ拎把野出黎叫我行埋一邊先，原來係你

明明做緊我貼身保鏢，點會叫你行埋一邊

Key咗個頭落隻figure到？

你地點睇到有星期三場

暫時得呢兩間有場

第一次整meme

post左上reddit

換左台詞

/

貓眼預測票房上返9.14億人仔

明明今日off都倒屎咁早起身
都係為咗去見Alita bb咋

睇早場？

唔知 張圖上網搵到

係
仲早過平時返工呀痴線

乜咁有心
佩服

有愛就自然有心

早上仲要返去清埋啲野先

早

推

最新update
美國再創新低6xxk

香港最新5.6m
日本終於超過香港，有6.2m

Total 360m worldwide

就嚟4億

機會微
好多國家都到頂位了
望佢埋尾380m

我覺得大陸爆到十億
同埋睇下有幾多人買周邊

如果之前條數200+170啱的話，
360都差不多回本

剛睇完第六次
上網睇見到有人買咗位但入場又唔見
結果真係包場，一開波其實有啲驚

不過因為得我一個嘅關係
Alita bb講you with me嗰下真係冧死我

最尾睇到眼濕濕好唔捨得呀

今晚會睇第8次，亦都會係最後一次了
剩下的靠大家了！
Alita BB 加油！

有無耍拳同埋嗌 fuck your mercy

有無灑拳呀

大叫咗Fuck your mercy

拳速唔夠Alita bb快呀
唔想係佢面前出醜

有無人聽日仲刷？
聽朝睇媽佛隊長

咁早知你買個橙去連皮食算啦

應該買夠一打

渣ga ching

係 好多都到頂位，兩日上800k有一半來自中國
如果到最後中國上到10億又有20m進帳，加埋美國蟻攔式上（普遍連小區戲院上映2個半月），應該有機400m

我覺得係好睇既
但係我自己覺得如果可以留下集先講打波會好d

James本身鍾意motorball，萬一出唔到續集就無得講

千萬唔好....
當年睇哈利就是覺得玩波好悶

留返呢個機會俾你

其實我覺得佢第一集加打波其實okay
James 應該想加一個位比女主上沙雷姆
其實漫畫頭九卷上沙雷姆嘅鋪排好kam
同埋又可以睇下打鬥場面

臨收工先掟份野過黎，趕完工又要趕去戲院

我晚晚都同佢耍一次先瞓

我而家都趕緊去 遲咗起身

有細路同場

對住佢耍拳啦

死忠粉就是這樣鍊成的

下星期仲有無正常場呀。。。

13號仲有

對住BB耍花槍

但係段打波同打鬥有d 格格不入
我寧願佢用多d 時間講下個世界觀同埋Alita 搵番自己既過去

個細路明顯唔想睇
可能個阿媽以為係卡通片就帶佢入場

之後就要等碟出

等睇完整版

唔見嘅

套戲咁暴力真係唔明點解會係IIA

pg13

巴打你個名

可能個媽想睇

早同中午

呢啲時間。。。

你係咪check

要上杜麗莎，北上仲有選擇

係

MCL 3月11-13號都係呢啲戲院同時間

Movie Background 都幾好丁

呢度應該好多人都識背對白

仲係咁爆

已經10刷了

愈睇愈想睇

呢張有wallpaper

後勁呀！

只可以J下圖

已經開始留意焦外嗰啲演員嘅表情。

睇緊其他細節

以呢個上座率嚟計正常有排都未落畫

盡左力就得
行申窮撚學生

每次都覺個dog master好慘，講完佢出手理由跟住冇人睬佢。

保持到熱情已經好夠。

有兩樣嘢係近乎唔會悶：
1. 高質嘅官能刺激，例如睇幾萬次李小龍都唔會悶
2. 可愛妹豬
alita就係1+2

其實好想睇多左幾次
又無時間又無錢
分好唒錢買周邊同睇戲

第2點
BB

Alita bb做到老婆，唔介意之後十世做流浪狗

原來閣下都係打片迷

畀bb攬住 > 畀人打死 > bb搽我啲血報仇
loop 10次
無憾了

好感動，岩岩上黎以為得自己一個孤奮十幾刷， 原來呢度大家都咁痴線。同我上呀票房

多過流浪芝麻

寫少左一樣，可以食bb食過嘅野食

你用desktop 睇係movie clip 解象度仲唔錯

發銃巴琴日去咗20樓

我

咩？

$1530 bb

以前你想鬧我伏你
到時一齊開箱

今日終於留意到sure kid係第一個爆炸死

好想同佢一齊瘋狂食橙皮

其實真係好爆

Off topic

CM 票房興鬆過1億美元

輕鬆

呢個表情，戀愛了

不意外

Btw
Audience scores 36%

我都突登數返個次序

食橙皮諗起etv個校長

喺果度見又唔係話唔似，係唔似電影開頭果浸少女味

大陸日賺1.65億
評分仲要有成8.9

諗住尾聲會少人啲
點知仲係好多人

應該無幾多套電影可以咁勁

隻眼始終有啲差別，希望佢地搞番好隻眼佢就100分

髮型如果可以蓬鬆少少就好，另外瞳孔大啲隻色淺啲

我敢肯定而家仲咁爆一定係二，三刷同帶朋友
唔睇果啲都衝哂去睇cm

應該係劇情麻麻加埋演員周圍煽風點火

Yup 貓眼票房 銃夢插曬水
我諗有好多鍾意科幻片嘅去曬CM 到
But nvm 銃夢仲可以慢慢執下票房
期待係mojo 見到BB 有四億

Seeya kid

聽講好似有人請願整返好隻眼。

今日有無可能8.35億

最緊要唔好咁快落畫囉

係，但我覺得hot toys 唔想理，如果佢係marvel野hot toys 一定會執執佢

開後燃機推上去

勁好笑完全無視

乜最好笑唔係講「無免費維修」果度？

但我覺得佢幾型，唔知下集佢有無戲份呢
如果有下集

未死都有機會

岩岩發現13號都仲有幾場。
似乎無咁早落畫

hugo個演員當初話rosa有份揀
但我覺得其實hugo啲戲好麻麻
得個樣同body
好彩佢死撚左

原著漫畫冇咁早出，佢出場係同今集被削面嘅獵人有關

都唔明點解搵個咁新的人

有可能減低個budget 啦
每套成功嘅戲都需要有條感情線
主外嘅另一半只需要外表好睇 有身材

關咩事，係戲份問題，佢嘅死好似無人care咁

角*

又有番嗱？

無乜演技，好生硬

好90年代pretty boy男主feel

佢真係好突兀
成套戲都係好戲之人
但佢一出場就搞到我出戲

我覺得描寫都有啲不足
如果寫少少點解佢咁想上去
同埋中間個種爭扎會好啲
後尾佢突然就話唔撈個度有啲急
觀眾消化唔切，唔會同情佢
不過可能導演都唔想套戲太長

我都同意
感覺係劇本let him down
例如係酒吧個到可以比佢發揮, 描寫hugo由唔愛alita到愛既過程
咁之後錫錫個幕就冇咁odd

之前係remove want to see，影評不嬲上咗先po得

2個鐘係有點趕

Hugo的確係無乜人會同情佢
Btw頭先見到架巴士仲賣緊alita廣告

又証明Rotton Tomato d critics係迪士尼打手

CM Critics 81% Audience reaction 37%
Alita Critics 59% Audience reaction 94%

影評人請解釋

同last jedi一㞗樣

last jedi 食屎

It's the dark knight of the star wars saga

dark knight可能好少少
但star wars真心一堆屎
早期3部都無咁pk

好耐之前睇，唔太記得，啲狗印象中幾勁

曲線勿真心

咁你句英文係咩意思

頂，唔係你黎

你google下就搵到

Exactly ，漫畫中佢好執迷要上去薩雷姆
比嗰啲環打咗幾次都仲堅持要爬上去

其實想講咩

男友老公勿相認

感覺上hugo由一見到alita就開始鐘意佢
如果唔係點會為alita做咁多野
酒吧場戲我諗重點擺落dr對alita嘅態度轉變
所以之後先幫佢換身體、放手畀佢玩motorball同埋戰鬥
而hugo係酒吧用電槍幫手，仲有拉走dr避開鋸刀都算係對alita愛嘅表現
特別係拉走dr時覺得係愛屋及烏

電影入面，alita已經叫佢together
但個環衝埋黎時佢都係揀要跳過去，算唔算執迷要上去

純粹TLJ臨出個陣有影評家講過類似既野姐
結果.....

Together
佢講個句個陣搞我差D喊埋出黎

要有續集呀
佢真係好想繼續做alita

佢唔跳可以點

應該係唔知要點避唯一可揀嘅係跳
但今日再睇我都係覺得如果跟漫畫
話佢已經俾環打到斷手斷腳都堅持要上會更好
其實都係多幾分鐘
不過就帶唔出係Nova想用Hugo引Alita

其實Alita 係說到hugo 落去o既
只係Nova 條陰濕仔放環 無法子下要跳姐
Hugo 係套戲o既定位係 花瓶黎
接落下一部 Alita 做復仇天使
第二集開始真係睇James 點吹水
同漫畫應該都差好遠下

原來alita係香港係4週冠軍
叻女

聽到有啲感動
好似同埋我地呢班努力刷嘅痴線佬講咁
但佢咁講至少仲有個希望
起碼有提及續集嘅事

其實做咗成個月咁滯都有咁嘅上座率真係好堅，好多大片頭嗰個禮拜都係咁上下咋

岩呀 我深信除左我地呢班人
仲有批CD ROM 一齊刷緊

希望係續集post見到你地

我諗avatar post都可以相認

你講得岩

可能推到avatar 2出但銃夢個post仲係度

標題
[等出Alita 2] Avatar 2 劇透討論區

到時啲人睇完avatar諗住討論下
一入到去啲人喺度講第套戲

入到去成班痴線佬

一入去即刻見到alita霸氣登場

一日未出續集，一日我都仲係到推post，只怕愈推愈少人

聽聞james好似未拍前諗埋續集副名，叫Fallen Angels
不過都係之前既事，依家james決定交劇本比robert，續集應該好多時決定會交比佢負責
點都好 期待續集故事，一定同漫畫有出入(除左花面男搵alita復仇一定會擺上去)

我見到嘅係越黎越多人 定唔知係你地改哂名

唔使咁悲觀嘅
我信會有續集post

我係由第三個post加入，人數的確多左好多，希望keep住咁熱鬧啦

+1 開畫追到依家

中毒太深
套戲無論係角色定背景定畫面風格都完全o岩我口味，係人生第一套中唒自己口味嘅戲
反而我認你唔到，係咪你少留言？

唔係個個都咁黐線mon住

一有時間就上嚟
依家無咩點睇連登嘅其他post, focus 唒o係到
我覺得自己痴左線

你成日ff我bb梗係痴線

James真係好鍾意銃夢

你無份咩， alita o係屬於大家

幾靚

香港著出街實比人話毒

係，個個都望住哂

呢件我覺得還可以
但係我都唔知點形容條界喺邊

香港人啲有色眼鏡太嚴重，搞到個個人都一式一樣，特別少少又笑毒笑樣衰笑痴線

拜託你拍落去

既然佢咁鍾意，續集一定好大機會
導演鍾意，rosa bb鍾意，觀眾鍾意
續集在眼前

着有動漫人物多數都會比人當毒

但係美漫又唔會

就係你着marvel,dc唔會有人理你

諗諗下同一個公仔
寫alita同銃夢可能有兩個反應

o係咪因為日漫啲女女問題，美漫啲人多數唔會好鍾意入面啲女女，但日漫搞到好男人抽離唔到

一齊傾下之後o既發展
我自己五刷左 每次睇到最後
都覺得 Alita 入埸舉劍前 o既同第一次打o既好唔同
果種係好堅定 好有目標o既眼神
呢個係經歷左兩個月之後o既事
我覺得Fallen Angels = Alita 應該係成件事後迷失左
而第二集開頭可能會交待番果兩個月 可能係同Ido 反左面 一心係motorball 入面挑贏所有人 做Final Champion 幫hugo 報仇
（利申 睇漫畫覺得佢去打死亡賽短暫黑化左咁其實好型）
最後遇到傑秀王 (我諗係第一集果個叫 佐根 o既人) 打贏 上沙雷姆
挑Nova 機 然後大佬就係無面佬

我覺得都有關係，但日漫男女角好似都比人標籤咗咁

有啲人聽到銃夢就標籤咗日漫同毒

開頭講番中間兩個月既事都有可能，今集最尾都無講到中間兩個月其他人既事 (特別ido同alita既關係)
同埋佢經歷左咁多人同事，知道薩林必須要剷除 人人先可以得到平息(當然最大原因係要搵nova報佢條仔死之仇)，加上佢記憶知道本身任務就係要摧毀薩林，所以個眼神先會咁堅定
而佐根(即傑秀王)應該都會係第二集同alita交戰
越諗越想佢出到續集，票房同我生性d啊(雖然知道最終票房大約幾多)

反而聽到alita又未必會話毒
利申買左alita衫同外套，唔理世俗人目光 我知我對alita有愛就得

我個邊星期日朝早無場，已訂聽晚飛 準備6刷，如無意外今次最後一次入戲院睇alita 諗起都唔捨得

其實真係香港風氣問題
正如打機一樣，你鐘意打機=浪費時間
但外國就普遍會覺得呢個係正常喜好
每次睇E3都好葡萄點解人地可以咁

btw 我都買咗好多Alita衫
一向著衫都唔理人點睇，我著出嚟係想show我對某樣嘢嘅愛

Alita 衫個設計真係麻麻地
如果淨係Alita 99 呢幾隻字我會著出街

Amazon官方有出就咁Alita 99
我都準備入返件

有長袖款，我係只鐘意呢件，其他設計都麻麻地
提返大家Hoodie係買唔到，唔好好似我咁on99係到等

設計有點hea

呢件唔錯

amazon淨係訂左本artbook，嫌佢太慢同要比運費，所以買左之前有位巴打share出黎既淘寶件衫

正喎個背隻好型

佢官方啲衫仲衰到唔運香港
但我又想支持下所以先諗住入手

件alita99似波衫

報一報大陸票房，今日收1217萬人仔
老實講算係比我預期好好多，因為依家只佔總場數8%咋

有一樣野想問好耐
點解個Funko pop咩撚角色都有出
痴媽筋連mortal engine都有

搵到一件係電影入面既alita個樣，但又唔係單單就咁copy海報落去
如果淘寶見到呢件應該

估唔到綠簿會多左人睇(3332萬人仔)，好彩alita都砌贏左dragon3

因為Funko pop喺外國係好紅，直情有自己嘅展覽
所以所有戲都會搵佢出公仔，結果就乜都有

話晒都拎oscar，自然多人有興趣
雖然望落星期五嚟講Alita成績係差好多
但佢佔場數由20％跌到落8％都仲有千2萬進帳已經係

【夏季新款阿丽塔：战斗天使电影周边同款宽松铳梦漫画短袖t恤衣服】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥on23bEHUl8L￥后到👉淘♂寳♀👈

大家覺得點
淘寶野就將就下

持刀黑色衫個件嚇撚死我

揸刀幾有氣勢

大陸好似上到4月21

【铳梦电影版阿丽塔：战斗天使纯棉短袖T恤衫经典动漫周边衣服春夏】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥NCzYbEH7FuT￥后到👉淘♂寳♀👈

暫時浄係覺得呢件叫做好睇
其他一係著出街會比人話毒
一係就求其做

咁誇
上到end game

中國報導有講，所以希望可以衝到10億人仔
end game係alita完之後先出

係大陸論壇見到
幾靚

如果係個頭抬住把劍個pose就型

就係買左呢件，一次過買左兩件

呢邊都有機會

邊有咁耐
年初一上到4月25？

原來你指銃夢，
我以為你話女權隊長

記唔記得開頭Alita望住motorball個比賽話it’s so cool! 之後ido 同佢講咩

唔記得原句
係咪類似無咩好睇

差唔多，話唔需要浪費時間睇呢啲

好似係：唔值得你浪費時間睇

咁多張海報我都係最鍾意呢張
credit to alitabb巴打

咦原來係prime one圖

拎左嚟做鎖機wallpaper

我睇完CM 就諗起佢呢段對白

老老實實 連我d marvel fans fd都唔知CM係到打緊d乜 成堆光射黎射去 劇情同visual effect都ok 打鬥真係0分 睇到想嘔

天罡北斗陣

啱啱好七張可以召喚了

叫佢地睇alita

咁講啦，佢呢種打鬥表現既方式係要個主角好有個人魅力先會好啲，唔係話佢冇

一個睇左嘅朋友講話成套野同復聯4無咩關係，基本上唔睇都唔會有影響，係得最尾個彩蛋要做有啲關係，套野嘅定位係比你知道有個咁嘅英雄係到

補充返成個marvel時間線既一套戲 都值得入場睇既 d戰機個3d effect做得幾好

佢地有睇 個個都話打鬥真係流暢爽快、無悶場、alita d表情好可愛等等

Alita得天下男兒心

女仔fd都話佢d表情好真實自然可愛

有外國Fan已經睇咗30+次

深夜推一推

應該係橙同朱古力

幫佢拎緊 等陣餵佢食

佢岩岩喺我身邊訓咗點餵你食

終於明白當年titanic啲人睇四十幾50次

我已經諗唔到形容詞

不如搞crowdfunding 算啦
可能有外國好多有錢嘅痴線佬

大家有新料咪報上來，痴一排都要正常番

同呢一集都要四五月先埋單計數

美國佬食撚屎啦白白斷送一部好作品

冷靜d
而家佢地屌CM都未嘗唔係好事

RT可恥，Del埋觀眾d comment
不過Del 54000個comment只係將audience reaction由34升到36%

食住花生等睇CM被狂插
今日都陪FD入場睇有幾伏

有冇巴打今日再刷

星期四得439k，即刻屌出聲 美國佬食屎啦

今晚刷

冷靜唔到

以前睇開港片日片會咁諗
而家睇美國重點故事同特技，
其實少理

介紹角色only

考慮中，
是日放假
去緊睇cm

其實已經有外國fan提出
不過我都見有人覆佢話其實依家都仲上緊畫
入場睇支持比較好

至於落咗畫之後會唔會crowdfunding就…

每日我都要屌一次美國佬食屎架啦

RT：唔關事架，我地咁啱改系統咋

是旦啦
以後都係等audience scores做準

CM事件，完美演繹乜嘢叫做：做人冇公關，食得屎啦

佢大賺，你吹咩

一日都一億，再o係咁落去真係個個都拍英雄片，反正拍到一舊屎都大把人狗衝

唔使再咁落去，已經係咁

第一個星期唔出奇，第二個星期先見真章，網上有唔少人話劇情普通甚至係悶，打鬥場面靠剪接又無力

我都知，但啲人都係照去睇嘅啫鬼叫係marvel同avengers

所以人地花十年時間去做個名牌出嚟係有價值嘅
某程度我係幾欣賞Marvel，因為佢真係一步一步做出嚟
只係對班有份抹殺其他片種嘅觀眾失望啫
當然呢啲都係個人喜好，但第時如果只有英雄片的話
希望呢班人唔好嘈

一見到用十年，跟住就諗起星戰

Btw 原來古維卡唔想人地幫佢整返好隻眼既原因係...

佢想留Alita隻手仔喺佢隻眼入面

食到美土就ok
都阻唔到Marvel英雄片依幾年既時間表

永遠同alita一齊

之後都有拎返出黎

拎出嚟供奉條友好自私

無計 佢都要聽nova話

有傳YOUTUBE 都改左ALGORITHM

DLKH 迪迪尼真係電影共產黨

又黎

但3月中連Alita都應該半入黨

開咗場就唔好用電話啦

左邊果件正

想睇占士金馬倫著

平心而論我覺得CM好睇過Alita，雖然都係傳統英雄片不過個flow順過Alita好多可能係因為brie Larson所以個個都唔鐘意CM

補充返，想睇打鬥/因為end game所以入去果d就可以唔洗睇😂打鬥無特別，剪接多，劇情同end game無咩關係

Cm 睇左咩version

我自己就覺得無得比較，題才完全唔同，
所以從來無講過邊套好睇啲邊套唔好睇啲
最多話大家都係動作片。

都係既，不過CM公關真係垃圾

星期五六日又係刷嘅時候
銃夢落畫先會考慮睇cm

比alita刷到我銀包乾哂塘

已經留咗一筆錢專買Alita產品

Alita marketing 宣傳都垃圾啦
票房搞到咁無得賴
最多登佢唔底，同屌美國佬唔識貨

我都有美國marvel死忠fd睇完話唔掂
不過見人見志

覺得alita唔底就係上影前比影評人惡意負評
而上影後口碑咁好但班人試都唔試下
相反迪士尼大片一出，影評就自動讚不絕口，即使觀眾評分勁低，都仆哂去睇
所以成件事唔多唔少將兩套戲拉埋左黎講
不過無得講，人地睇marvel漫畫大，邊個識你日本alita

所以Alita 票房失敗，唔關cm事

星戰呢舊屎算啦

根本大部分mcu迷都覺得俾人呃入場，同埋如果真係cm攪掂thanos就真係哂哂大家時間

得橙唔夠，放多排朱古力先齊

所以咪嬲囉
唔係嬲呢套戲，係嬲啲人太固執

喂呢邊有好戲需要你支持呀，口碑好好架
不了我睇去睇cm，咩話拍得差？唔緊要啦marvel喎唔通去睇你日本alita咩

橙下面咪係囉

出面風頭火勢，各位免得過唔好提CM

係嘅係嘅

大家知唔知香港仲會唔會上埋成個星期 ？

痴線 amazon套full set 漫畫又加咗價

坐地起價

本身1100hkd 運到香港 但當中300蚊都係運費 果陣嫌太貴無買到

都係既，其實，why not both?

我自己想睇嘅就幾多套都入場
可能普羅大眾唔係
淨係熱門大片先入戲院
加上無完全撞期
我都想問鬼佬點解why not both
所以明顯地Alita 宣傳就係失敗

星期一仲有場

啲時間

我有

全部返工時間場

Alita 幫你刷爽唔爽

眼殘對唔住大佬

CM啲打位

心郁郁睇多場
但用尋日包場做完結我又覺得好完美

係啦 本身唔多人識
如果唔係掛住占士金馬倫個名，都幾肯定仆硬

今晚試伏

想睇埋全景聲但時間唔得

等埋戲院時間表先知
希望仲有

買漏一隻

仲討論緊呢套野
落左畫十年啦

咁你又入嚟，憨尻仔

藍衫嗰隻好搶手

呢兩隻離遠睇好似一樣咁

仲上緊
仲有落咗畫唔可以討論㗎咩
戇㞗仔

同樣道理
二戰打完70幾年，啲人唔可以討論同研究番
火影完左咁耐，師兄有無鬧佢地？

睇起底post
條友係靠呢啲刷存在感

加埋佢個認真表情

靚p已save

正

使唔使post過去cm post

風頭火勢無謂喇大佬

你唔夠啲marvel fans咬

見到甘道夫笑左出黎。

毒撚野去返動漫台傾啦啦
點解入黎因為阻住我睇POST囉正常睇野都唔得
係咁推post,推你老母臭閪咩
垃圾戲都唔撚拍第二集架啦討乜撚野
岩岩睇完Captain Marvel,上黎睇到on9銃夢仲討緊,污染晒個影視台
你班毒撚去返動漫台好嗎? 幫幫手

封鳩咗佢啦， 阻住大家討論。

係就快啦屌你老母
你就阻撚住晒

討論下都唔得，支那基因

見到您d小學雞言論就知唔洗同您嘈
乜撚野阻住您睇post 笑撚死

銃夢今日仲上緊

唔洗覆呢啲on9啦特登入嚟提CM擺明引戰

網上睇大把movie reviews 捧Alita 踩CM 可能班marvel dog 唔順氣

點解連登咁多狗

搵到舊版漫畫不過要訂
好想訂

影視台唔俾人討論電影好惡呀

訂都抵啦我覺得舊版封面好正

唔準你侮辱狗

我地特登阻住佢地，吹咩

amazon 1100 hkd ---> 1400 hkd

正傳+lo要3400
心郁

台版？

美版硬皮？

應該係天下出嗰款
陣間去問清楚d先

咁都俾你搵到

LO 天下冇出晒

漫畫係咪淨係正傳+lo 兩套

仲有火星戰記
但小心，上面巴打話天下冇出晒

火星戰記未出曬喎
問埋先

戇㞗仔，cm咪又係漫畫，笑撚死
你唔好搬埋個cm post去動漫台？

所以睇你會唔會想齊晒3 set
會的話就變咗港台混合
但個人覺得就算淨買港版正傳都好有收藏價值

收藏黎講邊個版本會好d？

收藏黎講一定係美版hard cover

收藏嚟講，我覺得美版硬皮正啲，其實日本好似出番新装版都可以諗諗，美版之前有巴打post相，可以去睇吓

唔該晒兩位巴打。

問完
佢正傳同lo都係天下
但lo尾個幾本係台版
利申已訂

唔好理條友 封左佢搞掂哂，佢要講慢慢比佢講 橫掂已block 順便可以幫手推po

都係果句 唔好中計

少左院仲熱鬧

估唔到

大陸排名比條龍追左上去

香港人真係好撐套戲

見到下晝德福mcl個場都近乎全滿

個後勢勁到我都有啲難以置信
係咪有巴打包咗成行

咪就係

美國有咁既後勁使撚我地擔心
不過都有真心人既

D窿位比人填哂

而家睇返美國每日半M半M咁執
又畀cm夾，應該最後大概80M左右

撩交打

仆你個街D圖有聲既

第一張個樣好正

both

係張張都正

80m就會過既，始終美土上映時間耐
但可惜唔過100m

依張p圖真係
好想bb日日對住我舉

網上終於有高清版，幾擔心刷埋今晚呢次之後兩個月無得睇alita（謝絕黃色低清版）

翻版
我冇你呢種Hunter warrior brother

呢度啲巴打都應該入足場交足貨
你當畀佢cap下高清圖囉

幾時出碟會唔會有唔同version

出碟應該有full version
想收藏都係搵鐵盒版

而家變咗

rt同disney係咪嫌衰唔夠

Amazon啲周邊產品嘅價位升左咁多

等出碟到時一定買 仲要鐵盒版
線上睇係過渡期 比我呢段時間止下癮

等落畫先share會好啲

係喎 sor
推po推走佢先

唔知會唔會出3D版

濛到傻 刷左幾次既巴打一定接受唔到

睇左陣，1280都咁濛，如果無睇過套野會接受，但睇得多嘅人會頂唔順

多人買到冇貨就升啦
利申冇讀econ

del ratings

仲以為周邊會好少人買

渣渣林入等幾箱HT
期貨可居 Fat Fat La

我可以確定你講嘅野係啱
利申中三讀過

仲未睇 留番等陣戲院入場睇
不過咁濛寧願再等下先

有隻手機驚叫alita battle angle - the game
利申down緊

唔知有冇old news左

玩左陣無玩 不過無del 留低alita個icon係度

前幾個post好似有巴打話唔好玩

聽講係強國個D掛牌免洗倒模game

隻game好廢，個陣玩左陣就擺左係到

但ios仲有隻要預訂喎，定係同一隻黎

頂 聽聽下OST又想刷多次

仲有第二隻game咩？
總之依家可以down個隻好垃圾，評分得2.2，炒短線game

純粹留icon係度

呢隻？

我直頭down唔到 淨係寫住已預訂

可能ios未寫好

Down唔到就算啦
啲畫面都差過人，個競技模式係禁個制直接比結果，無過程睇

我ios down左

簡直係侮辱左Alita

其實整做pc/ps4 game應該幾好玩
個世界咁大

Game入面嘅alita

原來係你搶咗我個名

仆街成個紙紮公仔咁

D升S固定咗個P實拉高啦

利申還返晒俾呀Sir

中三econ嚟？咁熟口面

望住佢開服入去搶名，就知道你地一定會改呢個名

原來kick住咗要取消預訂先down到

我老婆啲gif又高質咗手

有冇link呀？係咪二手？

冇link啊
喺信和搵到
應該都唔會係一手 話曬都咁耐

已經唔記得係咪中三太遠古了

好賤呀.

強國D海報真係靚好多

大陸票房成績點

8.47億人仔
上到4月21號
應該過到9億既

好得意啊

又要有勞alitabb巴打幫手p走啲字佢

Alita earned $62.3 million in its opening weekend in China, breaking records for Fox and IMAX in the world's second-largest film market. While it's expected to experience a significant drop this weekend, the cyberpunk action film is expected to gross $113 million there in its first 10 days of release there on the way to a $130 million total.

明白

低清

痴線真係好靚

等Bluray 再cap

一定要首批預訂到dvd

岩岩刷完 以為我個邊會冷清清，點知都爆場
Btw睇番2d可以睇清alita面部表情毛孔細緻（第一次睇2d係最初時候 當時無咁留意到alita表情，之後就刷3d imax，今次第二次睇2d）

4K
屋企冇4K電視都買4K

官方有無公佈價錢幾多
要預budget
窮

7刷完成
有無得8刷就睇緣分睇下有無時間啱

我唔理 買最貴個version就無死架喇

黎緊我會去8刷 應該係最後一次 因為就快落畫

都差唔多要落，平時既戲都係一個月貨仔（如果無人睇可能提早cut），而alita受歡迎既戲就比多1-2星期時間 G持G持

我都好鍾意呢幕啊

實有collector's version/director's cut, 大把嘢送嗰啲

要訂都係訂返BD
DVD訂完就算有得播都唔會想睇

我都係睇返2d先睇多好多Rosa啲微表情

Rosa下集可唔可以嚟香港宣傳

係就好 話哂亞洲區得香港拎4連冠

你地開始丁真人

佢地丁左好耐

好多癡線佬

岩岩汁屋睇返D舊報紙,鐵達尼號都上左三個月

你喺呢個時間執報紙已經黐線
咁舊嘅報紙仲喺度仲黐線
仲要畀你睇到真係黐多兩錢重……

為左套戲換電視同擴音機

我阿媽係好鬼鍾意套戲,留左好多剪報

我有個好變態既問題想問同想知

有幾條5.1預告,未出碟前大家可以係屋企頂住癮先

bb

早晨
派藥啦各位

我要圖呀

呢位病人麻煩返入房先

美土星期四400k，星期五800k

總數更新未

姑娘我要圖呀

我唔要入房呀！！！！！！
我要alita呀

咪啱晒囉，終於有藉口換嘢

部電視冇65吋邊睇得真

屋企得32吋1080P TV

咁要換埋屋先得

今日睇左 女醫生好慘

Estimate only

都唔差得幾遠，上兩個星期estimate預測都好準

轉埋4k projector啦

比你

各位巴打早晨
新嚟新報到
我由po1開始追
但係之前一直都唔得閒開acc一齊討論
直到今日終於有時間搞
為表示自己對alita嘅愛
我已經睇咗3次imax+1次4dx
買咗ht figure x2
訂買artbook+小說
準備買碟同埋ost

您好
Btw ht figure*2??

買兩隻

個人建議睇埋2D
3D有3D個作用，但2D你會更加睇得晒畫面各樣細節

搵到張iPad用

一隻著衫一隻睇狂戰士身
不過HT啲仿皮好似唔襟擺，要小心啲保養

本身lum住訂prime1
但係一嚟太大隻
二嚟可動性太低
最後決定都係訂ht x2
一隻放出嚟
一隻收藏

知道

呢張先係原圖size
第一張經lihkg upload壓細左

擺哂出黎
Alita vs Alita

都可以
場面應該幾壯觀

2隻
alita vs alita好似漫畫原型同堆gr打咁

btw
之前因為開唔到acc同唔到大家講
38婦女節嗰陣
tb買artbook好平
我買埋小說+mon貼總數都係290hkd

雖然好長 但係值得聽下
當電台咁聽唔錯

但係gr個樣同alita唔同
所以未必得

唔知續集會唔會有gr追殺alita

30:26 - 32:52
講點解揀Rosa BB
講得好正

大陸無咩人睇alita，可能類似既戲d人選擇新個套cm
連出左n個月既流浪地球都跟貼住alita

第二週CM肯定跌好多
通常睇套戲好唔好睇 睇第二三週票房就知
CM我youtube擸過下review個個都畀中下評價

我見尋日都有千四萬票房
老實講就咁以Alita嘅成績嚟講係好好
一嚟上咗一段時間，二嚟有CM夾住
有比較下好似好少但其實不知不覺間已經8億5
Keep住呢個速度好快就到九億
佢仲要延長上到4月尾呢

等睇破十億

姐終cm有marvel個朵係到，多人睇都正常嘅，不過alita上到4月21號，實上到9億

希望之後可以多人睇番alita，正路如果cm未上映 alita應該週末平均一日有3000萬人仔

目標希望有10億 打後大陸好似無咩大陣像既戲上映

十億應該實得，而家先3月10

上到十億就續集有望

加埋啲周邊夠回本
除左漫畫同prime1 唔夠錢買，其他都買左

已經9百幾回，就爆

推爆佢

見d戲院仲好full
應該大部分都係二刷以上?
希望有更加多新既觀眾入場

星期二我又睇老婆了

不過似乎真係13號收檔

我琴晚睇嗰場好多都應該第一次睇
聽到dr講no more free repairs笑得好大聲

最正呢句

刷左6次 6次都係呢個位全場笑
同樣琴晚睇個場好多都係第一次睇，應該得我重刷

完全無時間去二刷。
唯有精神支持

巴打睇邊場

你地睇哂漫畫？

我無，想留返戲院睇

睇哂

唔好劇透我

我仲睇緊lo

13/3 落畫 confirmed?

暫時最盡13

未編定時間姐
之後應該仲有
況且今日d場都好full
劇院唔會一次斬哂

前兩星期 有野做 斷左排 搞到冇左度氣追落去
LO 實在太FF

Yoho 10點場，應該呢度巴打無人係我呢邊睇戲

屌

只欠火星戰記

lo一集睇成個鐘

想刷下嘟 都咁難

mcl德福係好爆

父女

B行都唔放過

星期六都係咁樣

A 都坐左4個

係咪有巴打包唒

屌美國係咁唔好話續集
第三集都科得水拍

每日一屌美國佬

遲下攞住本書睇

帶埋入戲院

我同你一樣係38果日買左，真係平過Amazon好多

話咁快又差唔多推爆個po 準備開第7

呢個價錢真係無敵
仲要有現貨

個眼神笑容sweet到我糖尿

Find someone who looks at you the way Alita look at Hugo

無敵笑容無得輸

HP:0

今日未屌美國佬
美國佬食屎啦

美國佬睇死一世迪士尼

一次滿足兩個願望

Reddit 有人睇左33次
Cls

有人44次

圍住alita，之後斬爆晒堆機

我地呢d得幾次真係小巫見大巫

雖然呢幕好快斬哂d百夫長，但真心型到瀉哂出黎

香港嚟講3次已經會比人話痴線

多時間到咁黐線

我二刷開始已經比fd話我痴系線

新post已開
咁多位痴漢可以過去啦